外國勢力系列 烏克蘭和理飛x勇武派撐反送中活動

26號下午四點

國立烏克蘭歌劇院見

如果你係烏克蘭記得出黎啦，不見不散。

自
28號，打錯左。

Push

今日係英國擺咗一個小型連儂牆 冇歐洲人或者英國人對"Anti-Chinazi"反感

加油巴打，一齊connect 外國勢力。